下體個到生左粒野

前幾日發現陰唇附近生左粒野，
紅紅地色
禁落去又有小小痛....
到底個粒咩嚟架...

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

下世小心d

性病

暗瘡

唔係掛 點會無啦啦有性病啊

Black black yumtion

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁點先整得走啊... 係咪要揸野

竟然冇圖

無圖好難討論

痛十𡃁日就好

影上黎睇下先得，唔洗怕醜之前有絲打影過，幾pink仲濕濕地的，連登仔都讚好

有冇抆過陰毛？可能只係毛囊發炎

撚嚟

冇圖真係好難知係咩喎，醫生都要睇過先知啦

荔枝

圖呢?

睇醫生囉

究竟樓上有幾多人係狗公？

陰唇

疱疹

唔好怕羞去睇醫生啦，咪撚信班連登仔9up啊

我都有過, 應該係內分泌唔好, 會唔成日夜瞓?
Keep住乾淨同飲食健康加早睡早起

有冇圖

張學友召喚

冇圖點幫你

睇婦科啦
如果小事就應該搽下藥膏好快好

如果係瘡仔 佢大大下就會自己爆
爆左就忍住痛清哂d pus出黎 清完記得消毒
以前用m巾既時間間唔時都有 轉左用綿條2年幾冇再出過

Lm等J

唔好咁on9學上次果位絲打咁post圖

下世小心啲

真係有人咁戇鳩？

袋皮同陰唇都唔識分

jer

下世投注好人家
＿

Ching RIP...
我都生過

暗瘡？我不時差唔多嚟m個時就會生

punk pussy

j黎

但無圖好難解答問題

我都諗起

比我奶下會好返

暗瘡咋 睇醫生 佢會比藥膏你查
再用啲暖水敷下佢 介下口 痛一星期就無事啦

來生再見

呢排有冇扑嘢先

你就咁講生咗一粒嘢你當連絲神醫咩
再唔係影完相加一加密再po上嚟

暗瘡乍？

暗瘡
查d暗瘡膏

咸粒，去藥房買枝嘢搽兩日冇事。

圖？

冇圖好難幫你

幫樓豬答:自己google尖銳啦

真
我懷疑病只係一個幌子

如果過多幾日開始有癑既就係暗瘡
（利申 生過）

男人點會有陰唇

酸臭

認真，圖？

好多狗公

好想同你奶西

叫你男朋友用力吸

圖？真心想幫

有無圖, 之前有個絲打都有PO 到圖

會唔會係剃毛整損左，搞到毛囊發炎

轉發吾該

同我做愛，睇下我有無出，有就應該係性病

唔使我私人幫你睇下

可能生咗粒lin頭

無圖點知係咩黎

有圖點睇症

有冇link

冇左啦

睇醫生都要除褲啦
宜家仲冇相

想左熱門...

男人老狗點會有陰唇

記得好PINK

4頁都冇圖

有機會係暗瘡仔……忍痛等佢自爆好過啦

比我啜下

粒lin走咗位，應該係

上次屌閪係幾時？

冇喇冇喇

等DeeDee幫你check ckeck

diu打錯字==

服務性行業

記得之前有個絲打真係貼左圖上嚟

奶乾淨就無事

咁都熱門？

I have

毛髮倒生之後發炎
（鳩估）

搵到
但幅圖俾admin ban左
好似有人backup左

你咁烏joe

純文字討論

想睇

先前試過，有d痛。跟住過幾日好似暗瘡咁無端端爆左，流左d濃出黎，就唔痛了。似係條link入面果種：

男人無陰唇的 應該係生痔瘡

睇醫生啦仲上連登問症

拉

拉

係一粒定係有好多粒
你去睇醫生穩陣啲

屌你老母, 樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇, 大飽眼褔喇, 就拍拍囉友走左去, 又唔撚知依d犯法野遲早比人del, 結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到. 最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup, 以防咁正ge野被del. 好撚心你地咪撚咁自私精啦, 成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返backup出黎, 咁得你地圍內講曬得啦屌, 真係好撚嬲

same here
睇醫生開抗生素食
同埋平時清水清潔

條link唔係死咗咩

痔瘡吧 肯定會做開運動

睇醫生先啦
連登仔出名派膠樓主你要睇路

飲多d水先 可能係毒瘡黎
體重kg * 70 ml 水一日

同我性交就冇事
我乃神龍化身
龍精能醫百病

HSV

大機會係巴氏腺囊腫，詳情google
可以去睇下家庭醫生食抗生素，如果面積大或發炎，有機會要介，建議直接睇唔婦科醫生

咸濕仔

要擠d濃出黎，同埋用碘伏消毒。
我爆之前果晚試過擠，但太痛放棄左，好彩第二日佢自己爆，跟住就擠清埋淨返果d，跟住無事了

屌 圖呢

點解呢啲post會上到熱門

拉

圖呢

正想講

我上次個friend同你差唔多情況，跟住睇醫生發現係性病

圖定老母

笑左

痔瘡

免疫力低？
我中學時生過幾次，最勁粒野有手指公咁大，第一次生去左睇婦科盛惠$600，之後就自己配藥食就算，食食下抗生素粒野會熟，熟左可以用針吉爆佢擠膿液出黎，醫生話係比自己皮膚上嘅金黃葡萄球菌攻擊所以生

利申中學時期從未有過性行為

食少啲熱氣野，飲多啲水，早啲瞓

冇圖點幫你呀 個個連登仔都千里眼咩

尖銳

念珠菌？如果係，去藥房買塞劑用一條就好快好

真係疝氣應該入左廠

應該係陰莖嚟
可能太細你之前冇為意

男人老狗邊到會有陰唇

。

文員仔挑 選那位

打得出個吾字都想要圖？
入返你老母個閪搵啦

有疑惑就睇醫生啦

冇圖講經咩

咁都冇圖，本來以為有圖先入來

切

濕尤
無得醫 跟一世

一野渣爆佢

認真..去睇醫生啦

圖呢屌

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

使乜咁勞氣啊。

我可以打唔字架，haha

吾你老味臭閪

笑撚咗

暗瘡利申我試過

我春袋都試過

樓主情況係咪類似咁樣呀？

港女怕睇婦科

點解唔去睇醫生而係上黎問呢
呢段時間環保持陰部乾爽

喺連登討論婦科病
成班男人喺度圍爐

不推文

暗瘡...g落去白色既
你可能有包皮
我割左之後就冇lu

我下體生左兩粒嘢

做到野

有圖

試過有瘡生係陰唇
行又痛坐又痛
痛左成個星期差d要入醫院放膿
好彩去之前一日爆左
希望你冇事

我下面都生咗兩大粒野

點幫你
又無圖

無圖點知

暗瘡
去睇婦科
俾藥膏你擦
好快好番

大力捽下佢 會甩的

俾蚊咬啫

上黎問仲乜
去睇醫生啦

去睇醫生啦

直頭係

我會去架啦

暗瘡

驚就睇下醫生拎d藥膏搽，唔驚就等幾日會好

屌閪個陣有無帶袋？

梅毒

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

石頭瘡

中醫幫到你呀

原圖係咁？

長條型？